心很累

我一直都唔想喺屋企討論政治
但係佢都係要同我講
開始講唔過我
就一句「我養你㗎」收我皮 叫我爛街
好撚唔開心

我一直都唔要求佢哋認同我地
只係需要理解點解有人咁樣諗(仲要其實好L多人)

淨係識講埋晒咩陰謀論

唉
點解會咁